仆街！原來今日考中國文學。。。

瞓到啱啱先起身，有冇得打去申請補考

扮夠dse考生未

要有合理理由囉
Btw抵撚死 考試咁大件事都可以唔記得
Such a loser

我有準考證架

冇睇醫生？

影上嚟睇睇 ？

你傻架，影畀你睇嘅話一陣有人同考評局report點算